十二傳說(3)七廿一去遊行

LM

慰安犬

推

仲以為(生)

比啲警犬捉返去做慰安犬

4就真(死)

(生)麻麻

KEY:
落過雨
狗咬緊嘢

樹有血

即刻煲番套金田一先

留名

人魚傳奇

慎入

喺YouTube搵關於人魚傳說嘅時候搵到的

Sent 錯

依段先係

恐怖

發夢無聊諗諗下
牛尾湯個度
風扇係丁丁間房正中央天花板
趙希點樣可以綁定條繩丢出街
然後落樓拎番條繩放繩
壺湯會係窗邊落去下一層

唔知有冇巴打睇過呢套
蕭正楠同張穎康初出道拍既網劇
而家再睇十二傳說講佢地查案真係咩回憶都返晒黎

當年陳美詩好正

開始了

林夏薇個下巴凹咗個洞

個班新界佬搞搞震

係咪叫蝦餃下巴

神預言

dllm林子呢d明知自己冇料既神棍幾時死

個影講解咪得
駛乜要實驗

化學野

即係比你害死

好地地飲咩醋

Chem聽唔明啲中文terms

假靈異 真查案
垃圾劇

大衛高柏飛

就算殺左人
冇證據都要放人

何妖上身

周華狄=朱凱迪?

受害人就係兇手

你襲擊人就係犯法
班黑警竟然唔識

dllm可以入去

少左咁多人睇。 虎頭都無

即係揹住佢去啦

典型腳印橋

大學教授做埋警察個份

伽俐略+professor layton

兇手跟返啲腳印行

毅進仔上身

有無人j 林夏薇？

張穎康似白衫

第十三個傳說：
元朗出現一班人被何姓妖孽控制而變喪屍

鬧新界佬

屌 甘應景架

有冇cap到頭先話新界佬收左錢做咩都得

話時話呢套有秀怡但佢冇入過post

咁應景

條友out啦
而家黑社會著白衫呀

九哥

著埋白衫就fit埋

咩料 吉列豬扒 $80 蒜蓉雞扒飯又 $80

個2條女

黑色乳牛

因為合伙人係第2女主角卦

屌你個火好假wor

長恨哥做親都一係黑社會一係藍領工人

呀爺?

想殺人滅口

甘油 過猛酸鉀

講呢啲係咪兇手

易 Sir 助手係咪 Come on James?

越睇越唔靚女

我無野講！

我冇野講

係

姑姐有可疑

點解愈睇啲台詞咁relatable

燥狂廢老

咩有關係嘅仲可以有份查

屌 講呢d

我無野講

cctvb終於教番正確法律常識

唔會啦
佢支持斬樹，點會搞咁多嘢

你阿爺
易玄剛

真係姑姐

李君妍
功夫新星

得幾分鐘仲未解謎

屈佢爺爺入咗差館咪冇人阻住佢囉

要做三集

睇陀錶真係好柒

下？ 功夫新星？

之前老尷實錄都叫望得下，依家好像好醜咁。

次次都好似咖哩染/金田七/柯南咁扮個 Pose 先，岩料呀。

林夏薇喺ig咁講
好多人都問為什麼#潘教授 要成日睇陀錶😎！今日我就解開哩個謎底：當日在塑造角色的過程中，監制希望潘朵拉有個指定動作，希望有潘朵拉style，所以我想了很久，為角色設計了：陀錶！首先，因為文俗學家是喜愛收藏一些舊物，陀錶有復古感、再來，教授在破解迷團的過程中，時針的轉動\倒退，可以寓意時間倒退回事件真實的原點（原始點）又可以順時針令時間回到現實！而鏡中眼，就寓意將真相映入眼簾！咁就可以讓Dr.poon⋯睇清楚佢嘅原點！從而搵出兇手啦！🧐#十二傳說 謎底終於解開 #原創 今晚9:30！繼續！

話傷你就傷你咩
都要你自己high到d甘油
然後企係前面中火

次次都望住陀表講話咩已經睇清楚原點真係好尷尬

日本推理劇到而家都仲行緊呢招
但陀錶就老土左少少
香港人又做得生硬啲

酒吧有冇甜品食？

真係無乜甜品

太攰瞓着咗睇唔到我夏薇BB
好想佢幫我夾腸仔包

dklm mytvsuper好似block左睇緊個陣screen capture
我iphone平時screen capture冇事
睇緊mytvsuper個陣cap會黑色

今日係解謎篇

無人推?

手機可以
PC唔得

見到張穎康就想笑

有波餅但咁

佢膠戲做得好過認真戲

i am groot

馬子妮呢個年紀都仲係幾正

竟然唔係姑姐

金田一歌劇院就係用呢個方法殺人

吳榮業議員

金田一，學園七不思議殺人事件咩屌你

姑姐係亞姐
無咁快fade out卦

連個原因都好金田一

又自爆

鄉黑

又係d牛屎佬

腳印係雪影村殺人事件

吳榮業議員真係好好戲

講呢D就係何妖
落左柯打唔理人地用咩方法

好戲到

落地獄

跟住係咪自殺

唔係，係第一集歌劇院完全一樣

屌你老母劉馬車上身咁

換湯唔換藥

以前做舞台劇

吳議員

牙moon係咪冇戲份？

講呢d做完衰嘢會有悔意
但何妖冇

係咪結局周出返唻?

我就係手機睇
pause
cap然後黑哂
得字幕

我android可以

無啦

擺明要同教授有感情線...

分分鐘自編自導自演

唔係雪雪雪咩

講D又唔講D

就係講雪

雪唔係教授
係學生

林夏薇有冇女優似

咪話雪同教授有感情線

所以MOON應該唔會再出了

成和

終於開始新故事

露味

加和

我2部ip都一時時係咁

睇黎易SIR條線仲有得講

又龍頭

流氓 VS 流氓

使徒行者

你地有無當過野

混血美女

仲未

宜家借錢仲方便...

身無長物，何來典當

得閒想去見識下

送水輝

數口輝=何妖

即係將會比人劈死

全部都係隊黎隊去隊黎隊去

煒烈好有江湖味

又返去TVB做

之前連演員名都無

micro jelly都叫無

數口輝=任達華
煒烈=EKIN

唔似仇家喎

咩戲

死左啦,續唔到啦

真係夠警世

支那？

屌你短裙

有冇喺hall度扑過野

隻石獅子就係信物？

睇唻係喇

源爺

實有啦同之前個個呀SIR

即係個個大佬

進化左啦
黑社會而家興搞墳

中出即飛

依條友知道左D野喎

講呢d

條收買佬有古惑

夏薇訓覺隻眼都咁閃

個個都謀住舊石獅

個流程太明顯

佢老公係石師？

animal video

免費自助餐

係...
之後拎錯新當既龍？

動物鹹濕片

joey

動物都有性需要架喎...

美斯有無睇到

獅子做愛

重播個開頭

宣傳獅子王

Tokyo hot?定FBI warning

兵頭花園

米高梅

而家仲有無石獅

diu

屌你關公大戰石獅子

坤哥

龍哥唻嘅

個收買佬

假到咁，又黎呃石獅子

坤Gor

即係次次有樣野斷左當 送左入傳教授個櫃就係代表之後既案件？

睡衣LOOK

今次姐

你又知?

但係傳教授個櫃好似仲有其他野 我有無睇錯

今集有哟恐怖

你露底

應該係之前當果件野有喇叭

啲..

係有其他野
但都要夾埋傳說先得架

幾次一晚

叔叔陪你睇

眼訓無spell check...

我估混血妹係兇手

咁快估

我估車房佬係兇手

估車房佬+1

估定離手

不如估聽日薇薇有冇著短裙

以前now 會員播 就係睇完之後沉左陳美思
廖x嘉 都靚
幾好睇

女生宿舍壽命好短

其實套劇幾好睇
如果舊年播應該會推爆10幾個po

本土派題材

節奏明快又扣題
Sofar都冇乜tvb必備三角戀

Covalent bond點樣易燃

有冇咁易自燃🔥

佢唔識解釋，決定做比你睇

排長

奶奶

瘦左好多

排長係咁望住塊板

林夏薇老豆做

勝和字

唔係死左咩

韓瑪莉？

女主角阿媽唔會咁快殺人卦

混血妹

拉長衫袖當斷左手掌

條女樣都冇

係咪seven殺?

低成本呀

邊個勾義嫂?

應該死咗

以為已經瓜左

tvb出品
算係咁

源爺霸氣盡失

佢真係好有江湖味

白色我就信會多10幾個
呢個兩三個啦

洗左手啦....

情侶kiss...

如果隻手切左50cm
之後再切25cm出黎
會驗到係生定死

死

我估呢個就係答案
老豆未死

咁急因為我西痕呀

你個名
好耐冇聽

雪雪雪fans

點解唔著短裙查案

但眼影搽閃粉查案

條褲好醜

睇唔明呢集 有無人講解下

真係甩完又甩

哎
點解我咁盲

駛唔駛推薦你去CCTVB做埋編劇?

白色咁老套
見到都唔開胃

咁都老土

其實呢套幾好睇

唔識玩陀螺, 真偽可以喺閂埋盒既情況下拉線令到陀螺轉？空間咁細應該撞2-3次就停？

講得好快消化唔到

你試下咪知

上鎖的房間

柯南

死人
甜品老闆
義嫂

疑犯
女主角阿媽
女主角老豆(唔知死左未)
源爺
marco

石獅
甜品老闆>當舖>阿媽

易sir做埋法證d野

咁快整好玻璃?

係喎
邊個出錢整

佢話參加過法證course

早期有一集係商場電梯入面死咗人，開𨋢訓咗落地

植物有情感，咁食素咪好殘忍

又撚陀錶

御命十三

真心型

都係有情有義...

應該搵源爺做黑社會戲
使徒行者之類

仲FIT源..........

支那

池堂？

石獅搞基

個義字好流

嘉亨灣坐館

hsbc都係兩隻男獅

神預言
影射鄉黑

啲花生友

反映現實

咁又點

黑吃黑姐...

咁樣同黑社會講野
拉拉未死過

鄉黑？

殺人唔做得坐館?

睇唻兇手係marco

好似柯南：唔怪得之佢咁講

去元朗劈友未

應該搵雪雪雪唱主題曲

果然係倉底野, 竟然重有聽朝起扑野換鞋

林師傑扮比比鳥

有冇故事係講搞何妖老豆老母山墳

??

呀輝好型棍 有冇cap圖

裕美......

上個單元講收地殺人都係啦

只係現實愈唻愈荒謬

其實呢d題材一直都有
唔係劇情match現實
而係現實嘅香港變得似做戲咁

土

隔住道門
都震得爆關公

黑社會聽你講

押哂韻

比你摸下個盒

人中之龍

套劇模式好悶
有鬼故 > 查到係假鬼故 > 薇薇&燒腩出來解案 > 兇手自爆

咪即係金田一囉...

和事發
禁住大佬
但唔禁住數口輝

黑警撚會咁落力咩

ON9

有無咁痛呀

頂你大笑左
會唔會係咁

咁樣

呢套劇又委任証又鄉黑
咁橋

條女真係好撚正

條女令到成班黑社會係個祠堂度聽書

之前白色強人又係神預言
呢套又係

條女係乜水

原來裕美黎

ON9
仲殺條女
梗係分俾D兄弟啦

裕美咋喎

何妖

做唔到日劇嗰種

裕美？

變臉有冇變得咁快
前一刻仲嗲緊人
後一秒俾人殺

幾淫丫
可開發

日劇有漫畫做根基...

獲獲都係兇手講錯野當睇下香港傳說

宜家TVB真係人妻全盛期

首先你要有錢

成個大陸妹咁

呢套係咪marco最後一套？

照屌

轉左部頭約掛
降魔的2無佢咩

夏薇

最舒服既關係: SP

影大頭

MIX埋使徒行者

各位準備抵抗

吻下來 豁出去

究竟係咪同傅老師有過

咁聰明,點似黑社會仔女

黑豹

華富村

咁都好，一直覺得佢幾好戲

Ufo可以點作假

x file

樹仁lecture

無線新聞，是是但但

香港記者是是但但

晚晚唔駛訓

易先生再出現

串記者

對鞋好核突

即係林夏薇同蕭正楠係兄妹

應該係藍血人

跳樓
個名咪上新聞

CROSSOVER埋MARVEL

kfc巴

麥泰萊

秀秀幾靚
乜水

kc

秀秀乜水好L正

乜咁多人見過ufo

個台坐唔坐到咁多人

KC

犯法

秀秀真人求名

條女又瓜多

好似姓楊,兩個字
唔記得detail

秀秀=翻版張柏芝

楊埕

死人妖

ig yeungchinggg

thanks

犯法做亀都可以係咁上鏡既咩

真係好似金田一去旅行

楊埕正L到
TVB收埋D好野
比佢做女主角好過薇薇

著短褲上大冒山

潘多拉竟然唔去

演技差左D

套野咁多情節同金田一一撚樣

點解唔叫埋夏韶聲客串下

好大舊檸檬

有阿哥做代表

美女廚房d女

雪雪都食埋檸檬

打野戰

屬狗

上山著咁少布

巧瑩

呢度係邊度

退選香港小姐

大帽山

犯法個死野

石春

屌你老母張穎康笑撚死我

想奶

紅裙乜水

點解巧瑩咁黑咁

楊家寶
ig boboy831

佢2個一齊幾有喜感

李家聲咁多年都係大配角

之前再創世紀幾多戲份下
同埋個樣都算易認

重要角色類型都無咩變化

愛靚唔愛命

天生

黑絲

熱

點解咁有愛回家既feel

WECONNECT

We connected

dalis話me

係咩話嚟

apply落鬼度都得

死狗公

已經好多人啦
仲孤獨

買咗罐薑啤

愛回家一樣設定

厹

估計急屎條友扮外星人

假既

仲唔影

呢度有冇人相信真係有外星人同UFO

9成9啦

咁大個山頭好安全

一定係drone

幫幫元朗居民 維權反黑運動

獸獸係兇手

薑啤

點解可以完全唔緊張

飲左薑啤,所以嘔

薑啤有野

食左大麻

比人搬左

咁大個太空邊有可能冇,有得地球人自然有其他星系人

好好笑

呢到都見到你，一陣記住屌波

已經唔記得做乜

有無金田一參考下?

紅van?

屌 當笑片咁睇

...介左了,SOR

李家聲同楊埕係兇手

雪雪雪+易SIR=笑料

Drone+薑啤+emp彈？

落咗野

畀外星人雞姦咗

Cg 好假

佢老豆係外星人

屌你 好撚好笑

contact

岳華?

一撚定係吸完大麻

杜燕歌

首歌以為係柏豪唱

食大麻屌楊埕

死左

厹死左

池子孝

嘩,屌
望下UFO都死2件...

咁大仇口

變咗呀孝死

2件死晒下話

秀秀係兇手

動機係乜

零資料

睇下UFO都變兇案

雪雪都要住唐樓真慘

笑撚死

佢仲有老豆層樓喎

呢種膚色好撚正

屯門色魔咪主角

其中一個受害者好似係群姐飾演
唔敢翻睇了

[長文]人生最重要的選擇題

我相信外星會有動物，但應該唔會係人形，同埋地球嘅UFO事件應該都係假

咪做周麗淇個手下

係有少少似張柏芝
但怪啲

我應該聽到d乜

UFO撚

係咪真係有外星政治學

屌兄弟幫

無錢既

弟兄幫冇錢

睇下夏生

弟兄幫

潘朵拉終於出場

邊間教會

日日都着果件黑衫一定好臭

推得好慢

如果播朵拉訓醒發現失左身，究竟以文族學角度會點處理件事?
係咪要抱懷疑態度?

李家聲有試過第三男主

永在心

淨記得阿旺做巴基斯坦人

因為無左你

補圖

痴左線 有精神病

彩虹村?

有冇聲的
減緊肥p記睇字幕only

華富邨

佢痴q咗線呀

啊孝好似中咗邪

知道萬能鍾係藍絲後有DD反感

啲人好仆街

好心就拍片

又抽

報紙無得播片，所以習慣影相

可以入cctvb

唔見左犯法

拍片
可以cap番出黎做相

kc夾埋

正傻仔

飲完會好high

正傻jai

扮飲完high咗屌夏薇

迷女女女水

之後兩個搞野

趣魚都有飲過

仲俾佢地獨處

熄燈搞埋野

專業嘅神棍

有無人飲過?

扑未

旅遊節目?

好期望

FF鏡頭快出現

一粒鐘之後入去見到兩條肉蟲

合體

除衫！ 除衫！

想塞條蛋捲入去

我都想同薇薇一齊飲死籐水

Yes

咩國家

好似印度

FF

可以移其他既姐

屌，老豆出嚟搞事

乘機偷影薇薇

其實剛剛已經搞左?

諗起足球小將

頭先個鏡頭好暈

強力譴責

小志強

秀秀幫阿哥報仇

偽造
造假

秀秀有古惑

秀秀娘娘幾時出返唻

娘娘

出現了

Now

獸獸

死亡flag

係佢

個頭好大

記者快過警察

獸獸女神

FLAG

連把聲都牛牛地似栢芝

娘娘係咪同智強有關係

柯南情節

明明對白係是是旦旦

唔怪得咁熟口面 原來真係似似地柏g

真係條女

原來條女真係外星人

似閪

有無整過?

點樣同香港人交代

咁多預言圖

阿孝

用條命

雪雪雪呢套劇好多cap圖

對於上咗年紀嘅藝人其實真心寧願佢地完全唔講政事
因為大部分都會令我地失望

估唔到阿孝會死喎

池子孝咁就香左

阿moon第一單野之後未出過黎都上到封面

個老總都有責任

係咪神探伽利略第二季嗰啲裝置

又發誓

似喇

屌

我以爺爺名義發誓

雪雪雪都頂佢唔順

被搶對白

對腳

Jisoo

零新意

排長做厹入型入格到

blackpink

變性人？

係金田一 我以我爺爺金田一耕助名義發誓

仲要返老還童喎

夏薇 阿玥 獸獸
點排

秀怡

樣
秀>薇>玥

比林子sin上好過啦

不過咁明顯係秀秀
我覺得唔係佢
我覺得似李家聲
秀秀似係想搵佢阿哥死嘅真相先咁鬼鼠

body
秀>玥>薇

夠喇

睇你老母原點

呢個世界唔係有圖有真相

睇呢套野見返以前成日見到嘅配角
個個都老左

薇薇真係巧正

唔使煩 屌晒全部

岩阿
好似岩岩yoho張相咁

照鏡先

我已經睇清楚佢嘅G點

又有阿玉

你一講完聽日就有

終於出返黎

j2有得做

無出成個星期

兩條女

人魚？

厹
已進化成死厹

成日g點好那煩

moon又出番黎

聽日

聽日有得睇就好了

又要等兩day

Ching你真係好幽默

依家連有片都唔代表有真相啦

就唻做喇

等左成個星期

華富咁遠
近d得唔得

電磁炮

誇張到

鴨寮街高科技

龍咁威支野

神探伽俐略

攞証出黎
你唔攞就係...

呢套金田一有樣野好新
就係好鍾意開live

李家聲咁多年都係做配角

Hello? Telephone?

好戇鳩

黎耀祥係一個意外

維基話佢曾經做過男主角
周星馳先係男二

鎮長個驚樣

UFO膠式ON膠

佢做咁多年d戲都係咁屎

呢個case好戇鳩

周圍蝦蝦霸霸
好似係

成班痴線佬

後面兩個茄喱啡點解會企高咗

李家聲 = 石春式演技

唔係女女殺人

睇唔到呀大佬

無企高
企得太後啫
鏡頭炒上去

條楊乜真係好豬

真係威
做殺手殺人仲可以咁理直氣壯

用包青天拍呢套會仲好睇
古裝+鬼怪

記者表示黎耀祥已經52歲，贏過視帝，一樣擔正做主角。家聲即說「佢位置好呀嘛，形象入晒屋，黎耀祥只得一個，李家聲可以有好多個。」

演咩都係扮委屈+狡辯

係咪真係有依一把槍
搞到我都想買來玩玩

呢行最忌擺出一副懷才不遇

不過都幾有特色既

三樓有三仔，四樓有四仔

李家聲在1994年的電影《屯門色魔》，成為驚慄片的經典之作。

李家聲反問記者有否看上星期的《愛．回家》，笑說：「裡面講啲嘢真㗎，TVB裡面好多人急功近利、卸膊呀咁，拍得好真實呀。(個編劇影射公司，都好大膽？)好事嚟㗎，儆醒吓公司唔好咁商業。記得以前我哋拍《成吉思汗》，邊有分崗位？大家都係互相幫助。依家出去拍嘢，分咗4、5黨啦。」家聲近年少了曝光，正是不懂得搵山頭埋堆，甚至2017有什麼劇開，他也不知道，「唔會預早同我講定㗎，有角色啱先搵我，到咗我呢個階段，有時間咪去吓旅行，周圍睇吓個世界囉。」家聲再次強調「我半退休㗎啦」，不用求人，才真正活得逍遙。

同奸人堅嗰馬德才差唔多

李家聲2018年10月與無綫電視結束合約

雖然佢離開無綫，不過內心對做戲仍然有團火，佢話雖然佢就快52歲，但心境仲係30幾歲，仲話如果有一線位嘅話，佢一定得，因為認為自己仲有氣有力。人有時講命運，唔一定要靚仔先飛黃騰達，唔可以用咁心態去困住自己，佢認為自己知自己係level 5最top嗰個就OK。

哈里...

我夠

岩岩個個細個版都得

條女正呀
聲同樣都似張栢芝

楊埕D戲不如柏芝100分之1

佢唔否定UFO
咁點擺上大陸

躝啦

有線黨同珍姐黨都兩大派,何況下面班細

起碼都有套代表作 好多人做一世都嗌唔出佢個名

演技: 池子孝>李家聲

唔係只係唔播得鬼?

做記者
唔等於你查案
你係去找尋真相

而家記者要查案
因為差佬唔查

記者唔搵真相
唔通旨意差人...

大陸無神論國家
唔係所有神怪野都唔得咩？

岩岩上面

大陸版會唔會有呢

等登整架UFO飛過

人魚傳說

衛斯理

原來佢飲死藤水有見到野

搜神記有講人魚咩,睇過成本幾次都無咩印象

會變飛機

邊會訓到pk

點解佢個妹都要讀民俗學

pk人魚同魚人

試過

得架

唔明可唔可以解釋

試過………

薇薇快啲用美貌同埋歌聲迷惑我

南海鮫人

以為又係李尚正畫嗰啲美人魚

薇B快啲著泳衣查䅁

魚人但係仔

唱J小魚仙

生生死死

Moon

嗚呀
尖面MOON

係唔係captain cool班機

王卓淇正呀

嘩....咸豐年前既野...

而家蕭輝勇細左兩個碼

wa

Skylette係咪sam哥做captain

快啲出海灘景

幾時有泳衣

好多波

條女係咪會死得好慘

好耐無見呢條女

J ed

冇波

扯左
好淫

富二代
有得開餐

冇睇到 點解隻臭雞moon返左黎

去緊叫雞

gordon哥哥依家減完肥瘦到唔同左樣

查太子爺去邊到叫雞點解唔叫佢

搵 大澳盧亭 人魚

蕭徽勇同王卓淇咩關係

泳衣
泳衣
泳衣

情侶?

富二代起雙飛

ching 你掛住我都唔洗講出黎 我怕醜

嘩屌
寒左寒

d音效 嚇撚死

同人魚有咩關係

咁快死左???

呢條女成日喺商場見到佢

次次都係同阿媽一齊

個肥仔抄人魚傳說殺人

王卓淇=雞

咁孝順

清泉

好快會比太子爺屌

2集起碼要死一條友仲要解埋謎，差唔多啦

有錢大陸妹?

冇化妝好普通港女 係白淨啲

邊個商場

覆你個機
有d廉恥都較震機啦dllm

快啲去海灘查案啦

死咗喇喎

太子爺出左場5分鐘就死

奧海城一期

想去廁所門口搵佢簽名

估佢住浪澄灣 或者 凱帆軒

太子爺死咗啦

佢搵咩人出黎做就知戲份有幾多啦

佢出多個海灘景
薇B泳衣查案
一連3集我都OK

整容大陸妹

用戲份估兇手

做咩話自己係臭雞

大陸妹又點
靚咪得

因為係你男朋友殺既

會唔會頭先個四眼肥仔因為妒忌

所以殺咗個二世祖

見到王卓淇就會諗有冇謝東閔

肥仔戴綠帽

喊得幾靚吖

四眼肥仔一早識二世祖

九龍財寶殺人事件

兇手係蕭徽勇

DR潘仲有個花名:民俗學金田一

大澳又諗起三夫

好後悔睇咗呢套戲

個個角色都有個故事

快啲著泳衣
Doctor Pun

屌你好撚假

今次輪到易sir

呢個肥仔彬有古怪

小畫家

去跳下樓見識下笨豬跳

小畫家都算執相software

真係好明顯

兇手已知

亞視佬

竟然有madam

點解佢家下肥到咁誇張

雞髀潮文mode

睇演員
咁佢好可能係兇手

幫兇

啲人物關係好複雜出得太快

佢而家超瘦
你search下近照

不過佢會打字幕介紹人物

潘芳芳 都可能係兇手

鐵叔又係以前成日見嘅演員

d女真係可以以為人地見都未見過你就行黎賞識你

十二傳說(死)

11集喇喎

潘芳芳俾魚人屌過

棄嬰

on9,咁大反應姐係見過啦

呢家人有古怪

人地都發哂癲仲問

魚人唔係女咩

CLS

王卓淇係魚人生

珠姨 = 被三夫了

鋼鍊，人體鍊成合成獸？

魚人係潘芳芳個女

哥哥

1001

又想殺了